疤迷心聲

眼見皇馬今季踢得咁好，希望佢地可以做到我地做唔到嘅野，衛冕歐聯